你有試過好愛一個人但清楚繼續唔到而放棄？

我最近同男友分手，一齊期間太多爭執，一齊行落去只會大家都好辛苦，但你地都好愛對方仲係，但無奈地覺得已經磨合到難以再繼續，性格諗法唔同。

我都試過 但一隻手始終拍唔響

起碼妳都有叫做試下磨合 我嗰個同我2個月就講分手 今日第9日 好頹

唔知算唔算放棄 之前同ex分手 我仲好愛佢 但佢淡左 我決定過一段長時間先再揾佢做朋友 想有進一步發展

每段關係都會經歷呢個階段，如果放棄就唔會有結果

但要兩個人都明白呢樣野先有月手

有試過 明明大家都好中意大家 但一齊個陣hurt得大家太深 最後連基本信任都做唔到 只可以消耗個份愛 好辛苦 分開左之後大家都揾到新嘅另一半 明明牽掛但永遠走唔返一齊 呢種感覺真係好痛

同佢散咗今日一年，依家add番佢話我其實冇變過，雖然清楚一齊落去係辛苦

唔夾真係唔好勉強，不過至少你都愛過。
如果真愛嘅話，應該大家都會不知不覺地為對方變好。

我就好愛，但佢對我無感覺，我用六年時間，斷斷續續咁搵佢，我曾經主動絕交過，可我忍唔住又同佢傾返計，我好清楚對我只係浪費青春，不過我真係好難愛上一個人，亦唔知點形容個種牽腸掛肚嘅心情，所以我一直都無再拍拖，問題就嚟，當佢肯同我有意交往嘅時候，佢媽申請移民。佢同我講，唔好咁掛住佢啦，等緊簽證啦⋯⋯ 有時候，我會覺得我好蠢，點解咁多好男仔，剩係想同佢一齊，連發夢見到佢都覺得開心又心疼。曖昧過又點，一齊過又點，有啲嘢注定，愛上一個不該愛的一個人。

日日返工都見住
曾經有過好多開心時刻
但最後佢因爲啲少事而對我冷淡左
最後仲嬲埋我
好清楚大家繼續行唔到落去
但又好唔知點面對佢

3年半 對方講到明唔想再哂時間磨合 所以

但選擇不再磨合是因爲不愛了嗎？還是不夠愛？我對呢點好困惑，如果夠愛應該會選擇繼續努力磨合吧

係真愛，只係性格既野真係好難改，然後一次又一次既爭吵，就更攰，加上有外來壓力